[35+] 泛民/本土係唔係諗住好似區選咁訓係到都贏？

建制班撚人雖然係ON9 但人地輸左區選之後，無論係YOUTUBE，廣告都落左好多本，絕對不能輕敵。加上本身配票機制，掌心雷，唔會好似區選咁易打。

Push

再唔爭氣，輸硬

係諗住點都輸35+
所以當選到就算
35- 之後可以點？

勤力D出下YOUTUBE得唔得，YOUTUBE係一個好好既渠道比D人認識你地